澳洲撚 有冇curtin嘅朋友入黎say個hi

今年yr1讀ot 想知有冇香港人gp 或者大家係到認識下

係香港上緊online 定係過到去face to face?

Online 依家果邊未開關

下年exchange去

curtin y1 路過

希望開到關

巴打咩major?

我係絲 唔係O/PT啦

你已經係果邊？

我都係絲你係咪都係online?

係呀online呀 都唔知幾時有得過去

你enrol左去unit未 curtin話幫international enrol但依家都未有聲氣

Enrol 左啦
但係我係12月填佢個enrolment form 一月中佢先通知我話幫我enrol左

tg再傾？

可以

喺呢度send

係咪呢個

老坑畢業生路過

留係澳洲定係香港？

返左香港

點解唔留低？

下年exchange去 希望去到

有呀喂

yr幾？